唔訓既你 依家做緊咩野?

hi又係你
睇緊sweet home第一季

碌連登
碌完就訓

晚安

樓主唔訓又有乜做

來了

樓豬

打緊機

又hea咗日

我都係

hi

做咩事

終於放假

掛住打機

有咩game介紹

等緊buttner回我

恭喜 放幾多日

Hi

都係FIFA

八日

正
我都放2星期

放假無嘢做

冇玩cyberpunk 咩

冇啦
興趣麻麻

我都係
仲要full lockdown 乜都無得做

瞓

個個去哂玩
自己一個屋企
冇人叫

下次主動約人得唔得

讀呀讀

豬呀豬

掛住你

早抖

振作

好熱訓唔著

開冷氣?

睇完套幾催淚既微電影
先發現自己以為生活好美滿
但其實心裡面真係勁寂寞

宜家先叫就冇癮啦

有啲餓

城呀城

呢啲嘢對比咖啫

我係gay
gay既感情世界比異性戀複雜得多
除左感情問題 仲有屋企 朋友 世人目光要兼顧
hehe要真係用心去愛一個人 真係好難好辛苦
我選擇唔拍拖去逃避呢堆壓力
以為自己頂得住 可以享受單身既快樂
但原來真係唔得 我真係需要愛
gay呢個身份已經令我同屋企 朋友有個隔膜
同佢地相處已經無得全心全意投入 想講咩就講咩
連同鍾意既男仔都因為身邊壓力而投入唔到
我都係想要個無拘無束既關係
我寂寞 唔單單因為單身 而係對好多段關係 無論係家人 朋友 定另一半 我都用唔到心去投入

多謝你比個機會我講出黎
辛苦左好耐 到呢家都未諗通

好慘
改變世界係無可能嘅事 會唔會考慮下改變自己嘅心態？例如唔好太介意人地點睇
又或者同鍾意嘅人一齊移去d 開放啲地方生活得唔得？

我就係未過到心理果關
依樣野我諗左8年
都係未諗通

唔小心飲咗綠茶，依家訓唔着

試過4pm飲某coffee shop嘅咖啡
訓唔撚著

心理個關= 唔好太介意人地點諗？

係
我都想好似街d情侶拖住仔仔出街
但我做唔到

唔明點解啲人話咖啡冇用，明明我一飲就可以成晚唔洗訓

一樣 重未訓到。。。

往往失眠嘅時候就會諗平時係點訓得着，結果越諗越精神

平時就好想瞓。想瞓嗰陣又瞓唔到

咁呢D真係無辦法 惟有慢慢試
可能第一次拖5分鐘先 下次拖10分鐘咁

我都係
仲有Pret a manager 個coffee 飲完會心跳加速 我真係頂唔順

數羊仔得唔得
睇書包你訓得著

人生就係咁

就洗完車
外父架車都要洗埋

岩岩分左手，前日平安夜仲好地地去係尖沙咀行

辛苦曬

咪咁啦，我都係，振作啊！共勉之

點解分

好攰係要訓 但訓唔到

話我對佢太差，雖然仲好鐘意我，但唔想再比我hurt落去

咁點解你對佢差

同我個Case 一樣，點先叫差呢？

我都唔撚知，我同佢講我有咩野唔鐘意，佢話佢覺得我搵交同佢嘈

咁你自問係唔係呀

想問樓豬係咪度

我自問對佢好好，平時慳埋慳埋啲錢都係攞佢同佢食野

諗緊聽日去唔去接佢收工好
佢岩岩講叫我唔好去見佢住，比佢冷靜下先

佢當時講既語氣同態度點？ 有冇問佢之後如果你改過大家仲有冇機會？（依類問題）

佢唔肯聽我電話，話怕聽我電話會怕心裡軟
佢話想分開冷靜下先

Boom呀boom

我仲抑鬱緊

聽落仲有得救，（最重要佢話仲鐘意你），不過Ching 你要諗下之後捉返要點相處落去

佢話我有好多野令佢好唔開心，其中一樣係我成日唔記得佢講啲野，唔張佢啲野放上心
但我自問記性唔錯，基本上人地講過既野我都唔記得，我真係諗唔到可以點

記性依樣野一部份係天生，一部份可以後天，網上話食芫茜 有助記憶力， 另外佢講完事關重要既事，搵電話mark 底提自己

輸比錫菲聯都唔係問題
但唔係輸比阿仙奴囉...

想問樓豬係咪唔洗做

讀緊豬

極可恥

開隻FIFA泄憤

啱啱未睇你個comment look ig
見到有個人個ig story 就即刻明你sad face d 咩

係

飲到好肚餓明明食完飯

飲酒?
食左咩

yes仲有兩罐
雞胸 菠菜 之後飲飲下肚餓又煎咗兩條煙肉一隻強

首先
食完蛋糕泄憤

好健康
有冇整飯或意粉

F_T

還可以啦呢排冇乜出街 所以諗住食清啲！點知食完肚餓又食多啲
我諗住聽日煲個飯一半夜晚食 一半後日炒飯

都得
我次次都煲多D飯留係第2日黎炒

勁鍾意蛋炒飯

_=I

咁啱呀 我都準備食蛋糕

啱啱先收工不過通常番到屋企都唔會即刻瞓

收工都sad face

收工之後瞓唔到個下先陰公 第二日兩點幾起身 之後五點鐘又再番工

食左cheese cake

準備食chocolate cake

聽下D classic music 會唔會易訓D?

直接彈下classic music可能會無咁辛苦 直接放棄正常生理時鐘

洗完
屌呀
佢架車個車頂勁污糟
問佢做咩唔洗
佢話睇唔到咁高 所以冇洗
喊出黎 我要開條梯企係到再開高壓水槍係咁射先洗到乾淨
訓教先
聽日1點仲要出發去花蓮車埋個客返台北

唔對撚蛇有希望就唔會嬲
但見到啲球員咁
會覺得哂咗佢地